車迷次次大戰之前都特別煩特別搶口

次次搶完口，然後踢完之後就要深潛

有料就話搶口姐
咁撚廢垃圾車都敢搶口

好似利狗臭串d wor 自己整傷人仲要咒人斷十字韌帶